(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (165)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

其實係無分別

建議去 donki鈎魚

你成日拋啲英文出嚟想點？
睇唔撚明

Well educated, decent look with manner

no Chinese ar diu on99

其實frankie都幾正

留名食花生

新人留名

純粹係因為唔識打中文

用中文 : 你揾乜？ what are you looking good?
我乜都揾 最主要揾朋友或者更多
Any mainly frd and more
第二日
你好， 今日過成點？
Hey how you doing?
我今日過得幾好
Not bad la

珍 我覺得最正係佢喎
跳舞幾charm

我都係hello🥰日日屌我都得

Frankie世一

Ian 好犬系男

happy sugar life
温馨廢萌番

幾跳脫但ok

係
肉肉泥勁可愛

開心跳樓機

hello

收到了

收到wind誠如最後好爛

我覺得今際爛啲
講遊戲玩法同死法誠如過癮好多
視覺刺激啲

冇睇過

點睇無能的娜娜
有追漫

介紹返 我老婆

你仲正過你老婆

你老婆幾靚女 但佢對大波我頂唔順

今晚chill club有我家謙同陳蕾

唔好啦 返唔到轉頭

有佢h漫 睇過

Link呢

好好睇

我

On9

欣賞下身材啫應該唔係，上床真係硬唔到

? 您大撚喎

您未見過甜心貓寶貝姐

？

藍雞好正
屌過

？？

點呀傻鳩

Hi fun?

🥰yes

？你點知的
同咩對比？

我愛你女朋友

30 162 60

top/btm?

想劇透？

想侵入您身體

我需要一股暖流

吞曬ok?

我會吸收哂。。。

新世界世一
中學睇完的我感覺個腦運轉唔到

要講㗎？

新人規矩喔

我都想知

正

求tg

吓
您唔係0咩

硬道理vs軟實力？

最近的您如何

nmsl

？？？？
勁惡。。。

係 好針對性

上返水

？
想聽高汁gag了

你有小夫咪夠囉

料料

me=gag

weak

我隻藍雞呢

返緊懲教

懲教處男職員

呢3個都好撚正
彭羚啲歌真係好好聽 無人駕駛

佢以前啱啱出道個時啲歌真係好正
好有情竇初開女仔嘅感覺

呢兩首超正

你是水瓶座嗎

最鍾意樓梯轉角
南昌街王子啲歌詞好發人深省

熟女左
以前一開頭個句 K先生～ 好有怕怕醜醜既感覺

禾係呀
你都係水瓶呀

見到你個名咋
我不是水瓶

唔緊要
你好呀 假如巴

你好
btw 新人要留stat喔
方便大家cow你

原來同幻幻王同星座

Hello 冰冰

假如巴
我個stat直送左去和合石

點解咁講

呢個po係新人
多多指教呀冰冰

呢度多幻幻呀嘛

近排應該還好
以前一日五po

早抖了

好正
香港都有m&m豆腐花

致出水芙蓉綽約多姿嘅甜心貓寶貝

深夜來，問候到，願你拋開煩惱樂逍遙。祝你晚安，輕鬆入眠，祝您你開心性福每一天！

可以瞓了

（多圖慎入)頭先想J袁澧林差少少J左個男人

開心share

Hu

其實有冇人諗過離開香港可能搵到另一半嘅機會會大少少？

哇嗚！雷珍妮佛羅培茲！

無
如果你係有吸引力嘅話去邊都一樣

0：52

比人貼左上黎

早晨冰冰

Hi 幻幻王

早晨

藍雞早

淫腳。。。

咩

再識仔仔lor，仔死仔還在

已經無力再去鐘意多一次人

料

留名

腳腳hug hug

腳腳做咩事？